12點喇夠鐘放飯喇！約埋一齊食？？

推

準備好未

八月五號齊罷工

不翻工 不消費

慳得一蚊得一蚊

唔係1點咩

12點放車

一點係集會呀

目的？有冇人係個到？

灣仔冇人

沙田無人接既！！

荃灣人影都無個

太多活動
最後一定有d會流局

唔緊要
當撚下班狗
話你地呀 香港警察 咁鐘意網上收風呀

快d黎呀